大埔「連儂牆」岌岌可危

【逆權運動】7月12日清理佔用隧道欄杆及土地 大埔「連儂牆」岌岌可危

大埔港鐵站行人隧道變身「連儂牆」，牆身貼滿貼紙。7月7日旺角清場撩示威者「隻揪」、綽號「香焦糖」的警員被網民起底，包括他的個人資料、相片及學校資料等30張標貼，貼在「連儂牆」。警方勞師動眾，昨凌晨出動60名防暴警，在大埔「連儂牆」清理該些標貼。

雖然警方今次行動沒有針對市民的標貼，但大埔「連儂牆」仍岌岌可危，大埔地政處在隧道張貼通告，任何人士在7月12日停止佔用隧道欄杆及附近土地，當日有聯合行動，清理及充公停泊該處的單車，亦有可能一併將「連儂牆」清理。

拆完再起冇問題
大埔又唔係得一個地方

Be water

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

敵清我退 敵退我貼

是但啦

一日復活

唔好再開post講幅牆，冇意思

地政清街招？係咪搞錯左

btw 搵傳媒影低佢，由佢清，清完聽日

佢清完收隊等半粒鍾咪再去貼過

區議員問過淨係清單車同雜物

由佢拆囉 佢點拆 都拆唔到二百萬人個記憶 封唔到二百萬人把口

咪拆囉

不過呢啲都要地政做？

由佢拆 拆一貼十 拆十貼百

呢啲拆阻唔到
再貼過囉，又唔係難事

人地清單車 不過比有心人貼張野落去牆玩野

你清我貼
我貼你清

唔好開post啦,由佢拆囉。
拆完再係其他地方貼過。

為左保護連儂牆會令整個運動變得好被動，將資源同焦點放返落撤回惡法 解救義士嘅大型活動。

拆左去第2度再整又好點都好, 唔好再動員去咩防守之類
好消耗人力同心力
唔好令成個活動失焦

其實大埔連儂隧道任務隨時可以功成身退，已上報及極多人認識，可以再去第二度發展另一個連儂牆，繼續發光